（無常故）望b西瓜區

西瓜召喚

推

屌 諗住搵新post 碌咗個西瓜入嚟

有冇人買左西瓜

返黎啦

望b

以為爆咗會開新po，點知冇

返嚟啊望B

人呢

希望佢無事啦

望b～

又話今個星期有文

連個po都未有

上水呀

推！